傳「南北韓即將開戰」…時間就在幾個小時後！

有消息傳出北韓最高領導人金正恩，日前進行心血管手術後病危，外媒NBC記者也在推特爆料，金正恩目前已處於腦死狀態，雖然隨後迅速刪除該篇文章，但金正恩的死訊早已在網路上鬧得沸沸揚揚。然而南韓有一名網友透露，第二次南北韓戰爭即將開打，且時間就在這幾天，讓不少人陷入恐慌。

南韓某位大學生在臉書專頁「전대숲 – 전국대학생대나무숲」匿名發文，內容預言在2020年4月23日凌晨，將會爆發第二次南北韓戰爭，並且指出北韓會在南韓的首都圈投擲核彈，讓全部市民及建築物一同化為灰燼，甚至還清楚的表明，直到白頭山再度噴發後才會休戰。

該位大學生表示，「在某個瞬間，我可能只被當作是一個騙子，但如果我的話變成了現實，這就是跟大家生存有關的問題啊！」文中不斷提醒大家，最好在21日前就備好行囊逃離南韓，無法的話，至少到濟州島去避難，「來不及的人也先買些防護設備，像是防毒面具或可以遮住整個臉的布。」

消息曝光後，引起網路上議論紛紛，更讓南韓最大入口網站Naver中類似「知識+」的平台，湧入網友發問「是真的嗎？我好害怕。」對此，南韓國防部發出聲明表示，「目前北韓沒有採取任何特殊作為，實際上發生戰爭的機率微乎其微」；青瓦台也指出，「金正恩與親信們，目前暫時處在首都以外的地方。」

https://gotv.ctitv.com.tw/2020/04/1266883.htm

開咗先開post啦

求奇一條友係網上9up都係新聞？

☢☢☢✊✊✊

死左重打仗做乜，北韓自己都要內戰啦

世界大戰抹黑了宇宙
can u feel

南北韓即將開戰
文在寅床戰李雪主

金仔死前記得㩒核武發射制去北京

一定又係支那放假新聞轉移視線

其實南北韓無停戰過
只係停左火

好悶呀

信都on9
歡迎cap圖 bin c

又鳩吹

直到白頭山再度噴發後才會休戰

同“支那台灣戰爭”一樣，跟本只係暫時停火，隨時都可以繼續打

簽左和平協定

打仗油價升啦

咁金與正呢

想知金仔死左金氏仲有無繼位人？

個妹

好似仲有個阿哥

求其一個大學生上網打句嘢都有人信

係喎原來2007年簽左

老燒燈咗金仔無大礙...

咁無內戰了

又一個散播謠言，拉得

兩邊都咁怕死，而且兩邊都俾中共控制咗

共產黨點頭先算啦

打未呀.jpg

阿哥唔係暗殺死左咩?
得返阿妹，但阿妹壓唔壓得住下面d軍人就唔係我地會知

南韓兩棲部隊勁
北韓導彈勁(前蘇聯科技)

流浮山刀手都打到嚟

開打先開post ok?

原來你是未來人

開左戰先再講啦

未來幾小時係關鍵

屌你前日又話佢死

琴日又未死得話佢永久殘障

今日又話準備南北開戰

屌你聽日係咪登陸太陽阿仆街

咁都係新聞，屌

南韓連登仔開個POST都可以上新聞
no offense我懷疑係台灣新聞

比你哋推咗上熱門喇

點解無啦啦做心血管手術?肥得滯?

死撚左啦 傻九

打得未呀 好悶呀

"最好在21日前就備好行囊逃離南韓"
今日廿二號啦喎

低能

9up

呢個我要

究竟北韓開戰先定支那開戰先

Fake

韓國應該都有法例規管散播恐慌/謠言，應該拉左呢個人佢

下？咁要去北韓主動先得喎，南韓唔會想去打佢。

一齊

唔開

膠post 零討論價值

「太陽節」為北韓前領導人金日成誕辰紀念日，金正恩卻罕見缺席，是2012年上任以來首次。

呢d日子都缺席，點解釋

上網9up下就係真咁連登仔已經引發咗幾萬次WW

開咗call我 我開包花生

如果南北韓真係呢幾日開戰，我辣椒油洗頭啦！

咁都係新聞

如果真係又嚟多次韓戰,今次應該都係中俄企北韓o個邊.

開左會唔會大家已經睇唔到post

流孚山刀手落黎恐襲先

要開戰點都會有啲異動掛
無理由美國會收唔到風

打黎做乜鳩

咁都可以當新聞？

真係開打先話

一定買咗好多熊仔餅

快點

成段野重點係個傳字

次次都會有人話自己預言家
冇次中

我預言4月份都唔會打
中左就係預言家

要打就突然會打，邊會有消息

即係燈到打唔成
勁

似fake news

屌 是撚但 打幾隻字
個位大學生 應該打機打上腦

堅唔堅丫?

中國簽左中英聯合聲明

流浮山刀手到先，定金仔撳制先

咪就係

佢哋係休戰

南韓有一名網友透露。。。。。。。。。

台灣新聞就係報呢啲

聽住先

仲有一個

口交部？

講緊國際法上
醒目仔

垃圾新聞

個可信程度即係外國人睇兒登見到話日日支爆一樣

該位大學生表示，「在某個瞬間，我可能只被當作是一個騙子，但如果我的話變成了現實，這就是跟大家生存有關的問題啊！」

ok, 可以做一世騙子

就等呢張

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

緩交李敏鎬掛

除咗個妹，仲有個阿哥（唔係金正男），另外金正男有個仔，加埋傳聞金正恩有個仔10歲左右。

依家係笑話

金市升得二十蚊咁小，fake

講下就中？
咁我話我有30cm係咪會成真

到底最後邊樣會出現先
南北韓開戰
台灣中國開戰
陳同佳去台灣自首
流浮山刀手
盧寵物醫生去武漢救人

預言
預唔預到全連登屌你老母

幼主撚有能力咩仲要睇佢阿妹係咪會一心輔助新王

女王要證明佢控制到軍隊

傳

惟交戰雙方簽署的是《韓戰停戰協議》（The Korean War Armistice Agreement），而不是和平協定，所以在某種意義上來說，韓國與朝鮮還沒有完全解除戰爭狀態。而過去幾年來，朝鮮分別在2009年5月27日和2013年3月5日兩次宣布不再受停戰協議約束

中美咁緊張都未開
南北韓有排啦

打左再講啦

利物浦拎英超先

想屌佢鼻窿

首爾真係中一粒核彈 的話
南北韓半島 國運就此玩完

吹大啲丫

目標又唔係你同我

幼主先多有勢力人士想推佢就位

中天新聞都好信

好似舊年咁成地核彈

魔咒

關我撚事咩，打咗先講啦

如果真打，冇外人幫，邊個贏？

留名睇韓仔幾個鐘之後比人binc

辣椒油侵丁丁

二哥，不過因為性格懦弱淨係掛住聽搖滾，金正日冇傳俾佢

好想做金與正

有邊個開戰之前會同人講定先

拉

用對腳掌控軍隊

性格正常唔怕俾人暗殺咩…

仲有幾個鐘

學唐宣宗扮傻等佢細佬死

都係效忠佢細佬 從而喺北韓架構入面佔一地位

南韓打嚟做乜
打完要照顧一班難民

死果個已經係成世遊戲人生，幾十歲人去迪士尼架喇…無死果個要廢成點先無人殺佢

+1

南韓有一名網友透露.....

打條毛，美國由關島用B52 直飛平壤＂地氈式轟炸＂返來重可以食宵夜

9up下就當真打，解放軍咪好忙？

其實真係開戰既 你估真係care所謂國際法咩

佢開得戰就預左會被人天下圍攻

依個同佢同一個阿媽 金正男唔同阿媽

個感覺好似有外媒quote一個連燈仔嘅支爆po然後話聽朝會支爆咁

未來14日係關鍵

時間過咗2個鐘 仲搵緊樓主老母

點解金正因死咗就打仗？肥仔條命咁重要架

台灣新聞

咁都上到熱門 blocked

㩒錯制就會 維尼同佢咁frd

連登潮文 都上左政府新聞網啦 有咩奇

點解金正恩一死就要打仗咩邏輯

試導彈都高過佢，唔似堅嘢

又話細妹做

首爾爆完核彈平壤唔洗死咩

留名

咪撚戇鳩你估唔會影響到你？

好緊張啊
仲有3個鐘咋

就快三個鐘 好緊張

但亦有傳聞 金仔係中武漢肺炎死

已經過左二小時
杯茶都凍左 又要煲過

開咗了

美國唔會幫拖？

Lm等

戰呢

如果金正恩真係死咗 都有機會突然放幾個彈過去

準備bin C

聽朝再講啦

打呀 打啦仆街 我要洗牌！！！

流浮山刀手到先定南北韓開戰先？

點同 金正男同好多元老FD 而且又係長子

原來係咁

打未

在某個瞬間，我可能只被當作是一個騙子，但如果我的話變成了現實，這就是跟大家生存有關的問題啊！

連登都時不時有癡線佬話自己可以預知未來/有人報夢夢到又盛
exact7ly就係依個口吻

我都唔明
佢死左，北韓班友自己內鬥都嚟唔切，仲得閒打南韓?

長白山劇情，支那係北韓邊境準備入成

Iphone SE都出左, 流浮山刀手仲未到

拉

打咗未？

瞓咗冇睇 打咗未？

因果武器

仲有佢大佬金正男個仔金寒松，依家係美國住

打得成裸跑去平壤都得

仲有一燈鐘

吖屌你

開咗先講啦好冇

30年前有個耶撚同我講話，可能下一分鐘就係末日 ，耶穌就再降臨， 叫我快啲入教

流浮山刀手

打得未？

韓國過左十二點喇喎

有冇未來人答到我到底南北韓開戰先定係支那武統台灣先

打飛機就有

橫豎都亂咁射飛彈
射幾粒過北京天津ok?

南韓男同北韓女床上大戰即將開始

趁未夠鐘,上netflix睇鋼鐵雨先

打未打未？

倒數一分鐘

我連飛機都打完la